唔知唔宜家重有啲咩方法由澳門翻香港

有親人過咗身
但有個親戚stuck咗喺澳門唔知點翻香港
直通巴 船個啲cut哂
有冇人知道有咩方法🙏🏻

Push

直昇機

好似都唔得:(

經珠海

要喺珠海隔離14日 老一輩想盡快🙏🏻

過珠海經港珠澳
珠海金巴無停

係咪都要係珠海隔離

學曾蔭權坐私人遊艇

比人拉去打靶

除左上面方法仲有兩個
1.經第三方國家轉機
2.洗頭艇

知唔知有邊個國家重可以轉機 我見好似全部都封哂 🙏🏻

行路 大飛

你睇下澳門仲有咩航班啦，澳門有直飛既應該香港都會有，你就飛去唔入境然後飛香港

唔知行港珠澳過珠海洗唔洗14日呢
果度入一入就可立即出境坐金巴
不過你番到香港都要隔離14日

游水

Thank you so much

原來得澳門人先可以過關

係咪有d三地牌車可以車你去drop off你?
只不過都要坐14日

btw,
強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!